[
    {
        "index": 217,
        "species": "Agrocybe pediades",
        "gbif_id": 3013984035,
        "year": 2020.0,
        "month": 12.0,
        "day": 27.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Set\u00fabal",
        "county": "Seixal",
        "parish": "Amora",
        "longitude": -9.134752,
        "latitude": 38.591,
        "author": "Daniel Raposo"
    },
    {
        "index": 8,
        "species": "Amanita pantherina",
        "gbif_id": 4137582349,
        "year": 2018.0,
        "month": 12.0,
        "day": 25.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Set\u00fabal",
        "county": "Alc\u00e1cer do Sal",
        "parish": "Torr\u00e3o",
        "longitude": -8.270722,
        "latitude": 38.219964,
        "author": "Joao Tiago Tavares"
    },
    {
        "index": 57,
        "species": "Amanita pantherina",
        "gbif_id": 3320925958,
        "year": 2018.0,
        "month": 11.0,
        "day": 28.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Galicia",
        "county": "Pontevedra",
        "parish": "n.a. (209)",
        "longitude": -8.75727,
        "latitude": 42.091511,
        "author": "jonatan_antunez"
    },
    {
        "index": 56,
        "species": "Astraeus hygrometricus",
        "gbif_id": 3772983543,
        "year": 2022.0,
        "month": 4.0,
        "day": 21.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Galicia",
        "county": "Lugo",
        "parish": "n.a. (170)",
        "longitude": -7.3494,
        "latitude": 43.023658,
        "author": "cabengo"
    },
    {
        "index": 222,
        "species": "Astraeus hygrometricus",
        "gbif_id": 4091568037,
        "year": 2023.0,
        "month": 4.0,
        "day": 13.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Galicia",
        "county": "Pontevedra",
        "parish": "n.a. (209)",
        "longitude": -8.707729,
        "latitude": 42.413334,
        "author": "Javier Calvo V\u00e1zquez"
    },
    {
        "index": 311,
        "species": "Astraeus hygrometricus",
        "gbif_id": 3039308353,
        "year": 2021.0,
        "month": 2.0,
        "day": 1.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Aveiro",
        "county": "Arouca",
        "parish": "Moldes",
        "longitude": -8.235343,
        "latitude": 40.901263,
        "author": "Beatriz Machado"
    },
    {
        "index": 113,
        "species": "Schizophyllum commune",
        "gbif_id": 3061777520,
        "year": 2021.0,
        "month": 3.0,
        "day": 16.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Comunidad de Madrid",
        "county": "Madrid",
        "parish": "n.a. (177)",
        "longitude": -3.725184,
        "latitude": 40.447078,
        "author": "deinonyco"
    },
    {
        "index": 227,
        "species": "Schizophyllum commune",
        "gbif_id": 3044797026,
        "year": 2021.0,
        "month": 2.0,
        "day": 23.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Faro",
        "county": "Tavira",
        "parish": "Concei\u00e7\u00e3o",
        "longitude": -7.607172,
        "latitude": 37.177022,
        "author": "Nelson Concei\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "index": 231,
        "species": "Schizophyllum commune",
        "gbif_id": 3112601779,
        "year": 2021.0,
        "month": 5.0,
        "day": 6.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "\u00c9vora",
        "county": "Montemor-o-Novo",
        "parish": "Nossa Senhora Da Vila",
        "longitude": -8.218778,
        "latitude": 38.643604,
        "author": "Maxime Peyronnet"
    },
    {
        "index": 273,
        "species": "Schizophyllum commune",
        "gbif_id": 3058941604,
        "year": 2021.0,
        "month": 3.0,
        "day": 5.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Lisboa",
        "county": "Lisboa",
        "parish": "Benfica",
        "longitude": -9.193712,
        "latitude": 38.747758,
        "author": "madalena_coutinho"
    },
    {
        "index": 2,
        "species": "Cyclocybe aegerita",
        "gbif_id": 3947460901,
        "year": 2022.0,
        "month": 10.0,
        "day": 2.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Comunidad de Madrid",
        "county": "Madrid",
        "parish": "n.a. (177)",
        "longitude": -3.681725,
        "latitude": 40.449652,
        "author": "paulapan"
    },
    {
        "index": 26,
        "species": "Cyclocybe aegerita",
        "gbif_id": 2988690438,
        "year": 2020.0,
        "month": 11.0,
        "day": 15.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Santar\u00e9m",
        "county": "Torres Novas",
        "parish": "Brogueira",
        "longitude": -8.532544,
        "latitude": 39.407213,
        "author": "Josu\u00e9 Amoroso"
    },
    {
        "index": 50,
        "species": "Cyclocybe aegerita",
        "gbif_id": 3337390409,
        "year": 2020.0,
        "month": 11.0,
        "day": 1.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Andaluc\u00eda",
        "county": "C\u00e1diz",
        "parish": "Campi\u00f1a de Jerez",
        "longitude": -5.904828,
        "latitude": 36.64125,
        "author": "bioinigo"
    },
    {
        "index": 77,
        "species": "Cyclocybe aegerita",
        "gbif_id": 3398671597,
        "year": 2021.0,
        "month": 5.0,
        "day": 16.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Andaluc\u00eda",
        "county": "Almer\u00eda",
        "parish": "n.a. (20)",
        "longitude": -3.112494,
        "latitude": 36.781862,
        "author": "faluke"
    },
    {
        "index": 159,
        "species": "Cyclocybe aegerita",
        "gbif_id": 3985946219,
        "year": 2022.0,
        "month": 11.0,
        "day": 27.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Castilla-La Mancha",
        "county": "Guadalajara",
        "parish": "n.a. (122)",
        "longitude": -3.089008,
        "latitude": 40.684578,
        "author": "Sergio L\u00f3pez Castelo"
    },
    {
        "index": 119,
        "species": "Macrolepiota procera",
        "gbif_id": 2988581127,
        "year": 2020.0,
        "month": 11.0,
        "day": 15.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Catalu\u00f1a",
        "county": "Barcelona",
        "parish": "n.a. (29)",
        "longitude": 2.684583,
        "latitude": 41.681145,
        "author": "jordi_pages"
    },
    {
        "index": 138,
        "species": "Macrolepiota procera",
        "gbif_id": 3925167104,
        "year": 2022.0,
        "month": 10.0,
        "day": 7.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Braga",
        "county": "Terras de Bouro",
        "parish": "Campo Do Ger\u00eas",
        "longitude": -8.082685,
        "latitude": 41.796044,
        "author": "lzos"
    },
    {
        "index": 239,
        "species": "Macrolepiota procera",
        "gbif_id": 3384138318,
        "year": 2021.0,
        "month": 9.0,
        "day": 25.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Comunidad de Madrid",
        "county": "Madrid",
        "parish": "n.a. (179)",
        "longitude": -3.952182,
        "latitude": 40.698,
        "author": "Javier Castrillo"
    },
    {
        "index": 275,
        "species": "Macrolepiota procera",
        "gbif_id": 3947454971,
        "year": 2022.0,
        "month": 10.0,
        "day": 18.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Principado de Asturias",
        "county": "Asturias",
        "parish": "Oriente",
        "longitude": -4.827565,
        "latitude": 43.394633,
        "author": "Miguel A. Casado"
    },
    {
        "index": 293,
        "species": "Macrolepiota procera",
        "gbif_id": 2988294223,
        "year": 2020.0,
        "month": 11.0,
        "day": 15.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Comunidad de Madrid",
        "county": "Madrid",
        "parish": "n.a. (177)",
        "longitude": -3.81603,
        "latitude": 40.701898,
        "author": "pedrosanz-anapri"
    },
    {
        "index": 314,
        "species": "Macrolepiota procera",
        "gbif_id": 3415583991,
        "year": 2021.0,
        "month": 11.0,
        "day": 14.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Aveiro",
        "county": "Arouca",
        "parish": "Burgo",
        "longitude": -8.247248,
        "latitude": 40.9038,
        "author": "Avelino Vieira"
    },
    {
        "index": 29,
        "species": "Lobaria pulmonaria",
        "gbif_id": 4112063129,
        "year": 2023.0,
        "month": 4.0,
        "day": 12.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Comunidad Foral de Navarra",
        "county": "Navarra",
        "parish": "n.a. (188)",
        "longitude": -2.14445,
        "latitude": 42.846325,
        "author": "ainhoagraciarena"
    },
    {
        "index": 71,
        "species": "Lobaria pulmonaria",
        "gbif_id": 4011556558,
        "year": 2011.0,
        "month": 2.0,
        "day": 17.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Islas Canarias",
        "county": "Santa Cruz de Tenerife",
        "parish": "n.a. (144)",
        "longitude": -16.62913,
        "latitude": 28.291564,
        "author": "Juha Lindy"
    },
    {
        "index": 100,
        "species": "Lobaria pulmonaria",
        "gbif_id": 4138045640,
        "year": 2023.0,
        "month": 6.0,
        "day": 24.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Comunidad de Madrid",
        "county": "Madrid",
        "parish": "n.a. (175)",
        "longitude": -3.57851,
        "latitude": 41.127658,
        "author": "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio"
    },
    {
        "index": 112,
        "species": "Lobaria pulmonaria",
        "gbif_id": 4006614154,
        "year": 2022.0,
        "month": 12.0,
        "day": 17.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Castilla-La Mancha",
        "county": "Toledo",
        "parish": "n.a. (258)",
        "longitude": -4.735928,
        "latitude": 40.143651,
        "author": "Ibai Olariaga"
    },
    {
        "index": 122,
        "species": "Lobaria pulmonaria",
        "gbif_id": 2465250069,
        "year": 2016.0,
        "month": 3.0,
        "day": 25.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Coimbra",
        "county": "Penacova",
        "parish": "Oliveira Do Mondego",
        "longitude": -8.229083,
        "latitude": 40.302185,
        "author": "Duarte Frade"
    },
    {
        "index": 143,
        "species": "Lobaria pulmonaria",
        "gbif_id": 3966676345,
        "year": 2022.0,
        "month": 11.0,
        "day": 9.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Viseu",
        "county": "S\u00e1t\u00e3o",
        "parish": "S\u00e1t\u00e3o",
        "longitude": -7.73212,
        "latitude": 40.742357,
        "author": "Cristina Carvalho"
    },
    {
        "index": 167,
        "species": "Lobaria pulmonaria",
        "gbif_id": 3923508657,
        "year": 2022.0,
        "month": 10.0,
        "day": 4.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Arag\u00f3n",
        "county": "Huesca",
        "parish": "n.a. (132)",
        "longitude": -0.709981,
        "latitude": 42.8354,
        "author": "Ibai Olariaga"
    },
    {
        "index": 287,
        "species": "Lobaria pulmonaria",
        "gbif_id": 3961473551,
        "year": 2022.0,
        "month": 11.0,
        "day": 1.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Comunidad de Madrid",
        "county": "Madrid",
        "parish": "n.a. (175)",
        "longitude": -3.490979,
        "latitude": 41.105058,
        "author": "Daniela Secas"
    },
    {
        "index": 45,
        "species": "Amanita muscaria",
        "gbif_id": 4018274710,
        "year": 2022.0,
        "month": 11.0,
        "day": 26.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Castelo Branco",
        "county": "Castelo Branco",
        "parish": "Sarzedas",
        "longitude": -7.608578,
        "latitude": 39.845428,
        "author": "nunog22"
    },
    {
        "index": 55,
        "species": "Amanita muscaria",
        "gbif_id": 1024217114,
        "year": 2014.0,
        "month": 8.0,
        "day": 27.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Catalu\u00f1a",
        "county": "Lleida",
        "parish": "n.a. (162)",
        "longitude": 1.777253,
        "latitude": 42.427891,
        "author": "Carmelo L\u00f3pez Abad"
    },
    {
        "index": 61,
        "species": "Amanita muscaria",
        "gbif_id": 2901526232,
        "year": 2020.0,
        "month": 9.0,
        "day": 30.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Principado de Asturias",
        "county": "Asturias",
        "parish": "Oriente",
        "longitude": -5.112752,
        "latitude": 43.14965,
        "author": "kiksalinas-anapri"
    },
    {
        "index": 68,
        "species": "Amanita muscaria",
        "gbif_id": 3923555386,
        "year": 2022.0,
        "month": 9.0,
        "day": 27.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Catalu\u00f1a",
        "county": "Lleida",
        "parish": "n.a. (162)",
        "longitude": 1.711036,
        "latitude": 42.384055,
        "author": "bertogcliment"
    },
    {
        "index": 96,
        "species": "Amanita muscaria",
        "gbif_id": 4096797373,
        "year": 2020.0,
        "month": 11.0,
        "day": 22.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Galicia",
        "county": "A Coru\u00f1a",
        "parish": "n.a. (146)",
        "longitude": -8.930571,
        "latitude": 43.273483,
        "author": "David Gil"
    },
    {
        "index": 170,
        "species": "Amanita muscaria",
        "gbif_id": 3986141118,
        "year": 2022.0,
        "month": 11.0,
        "day": 4.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Viana do Castelo",
        "county": "Ponte da Barca",
        "parish": "Germil",
        "longitude": -8.263134,
        "latitude": 41.784483,
        "author": "Jo\u00e3o Silva"
    },
    {
        "index": 198,
        "species": "Amanita muscaria",
        "gbif_id": 2597855698,
        "year": 2019.0,
        "month": 10.0,
        "day": 20.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Galicia",
        "county": "A Coru\u00f1a",
        "parish": "n.a. (145)",
        "longitude": -9.093602,
        "latitude": 42.825607,
        "author": "felipesendon"
    },
    {
        "index": 232,
        "species": "Amanita muscaria",
        "gbif_id": 3966421323,
        "year": 2022.0,
        "month": 11.0,
        "day": 14.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Extremadura",
        "county": "C\u00e1ceres",
        "parish": "n.a. (71)",
        "longitude": -5.671013,
        "latitude": 40.153544,
        "author": "dexter290"
    },
    {
        "index": 278,
        "species": "Amanita muscaria",
        "gbif_id": 3963455316,
        "year": 2022.0,
        "month": 11.0,
        "day": 7.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Castilla-La Mancha",
        "county": "Guadalajara",
        "parish": "n.a. (123)",
        "longitude": -3.287747,
        "latitude": 40.925608,
        "author": "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio"
    },
    {
        "index": 34,
        "species": "Clathrus ruber",
        "gbif_id": 3785042206,
        "year": 2022.0,
        "month": 5.0,
        "day": 16.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Lisboa",
        "county": "Lisboa",
        "parish": "S\u00e3o Domingos De Benfica",
        "longitude": -9.183397,
        "latitude": 38.739333,
        "author": "Paula Ramos"
    },
    {
        "index": 59,
        "species": "Clathrus ruber",
        "gbif_id": 3985937944,
        "year": 2022.0,
        "month": 11.0,
        "day": 25.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Braga",
        "county": "Vieira do Minho",
        "parish": "Vilar Do Ch\u00e3o",
        "longitude": -8.084934,
        "latitude": 41.625349,
        "author": "lzos"
    },
    {
        "index": 72,
        "species": "Clathrus ruber",
        "gbif_id": 1677274505,
        "year": 2016.0,
        "month": 11.0,
        "day": 21.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Leiria",
        "county": "Pombal",
        "parish": "Pelariga",
        "longitude": -8.581202,
        "latitude": 39.942536,
        "author": "Hugo Gaspar"
    },
    {
        "index": 104,
        "species": "Clathrus ruber",
        "gbif_id": 3892498725,
        "year": 2022.0,
        "month": 8.0,
        "day": 11.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Santar\u00e9m",
        "county": "Abrantes",
        "parish": "Abrantes (S\u00e3o Jo\u00e3o)",
        "longitude": -8.1946,
        "latitude": 39.462732,
        "author": "Vicente Louren\u00e7o"
    },
    {
        "index": 129,
        "species": "Clathrus ruber",
        "gbif_id": 3764119781,
        "year": 2022.0,
        "month": 4.0,
        "day": 23.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Coimbra",
        "county": "Coimbra",
        "parish": "Torres Do Mondego",
        "longitude": -8.376313,
        "latitude": 40.208733,
        "author": "Susana P. Cunha"
    },
    {
        "index": 133,
        "species": "Clathrus ruber",
        "gbif_id": 3457099731,
        "year": 2021.0,
        "month": 11.0,
        "day": 29.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Braga",
        "county": "Esposende",
        "parish": "Palmeira De Faro",
        "longitude": -8.740024,
        "latitude": 41.541159,
        "author": "cath1366"
    },
    {
        "index": 223,
        "species": "Clathrus ruber",
        "gbif_id": 4011634966,
        "year": 2022.0,
        "month": 12.0,
        "day": 29.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Lisboa",
        "county": "Lisboa",
        "parish": "S\u00e3o Domingos De Benfica",
        "longitude": -9.179962,
        "latitude": 38.738052,
        "author": "ruv321"
    },
    {
        "index": 266,
        "species": "Clathrus ruber",
        "gbif_id": 3407924774,
        "year": 2021.0,
        "month": 10.0,
        "day": 30.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Viana do Castelo",
        "county": "Viana do Castelo",
        "parish": "Afife",
        "longitude": -8.853549,
        "latitude": 41.784431,
        "author": "exploreiberia"
    },
    {
        "index": 305,
        "species": "Clathrus ruber",
        "gbif_id": 3061517011,
        "year": 2021.0,
        "month": 3.0,
        "day": 14.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Lisboa",
        "county": "Lisboa",
        "parish": "Benfica",
        "longitude": -9.183099,
        "latitude": 38.73104,
        "author": "beavcarreira"
    },
    {
        "index": 18,
        "species": "Evernia prunastri",
        "gbif_id": 3985884898,
        "year": 2022.0,
        "month": 11.0,
        "day": 25.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Andaluc\u00eda",
        "county": "C\u00f3rdoba",
        "parish": "n.a. (88)",
        "longitude": -4.81427,
        "latitude": 37.930106,
        "author": "davidfdz_b82"
    },
    {
        "index": 22,
        "species": "Evernia prunastri",
        "gbif_id": 3058841982,
        "year": 2021.0,
        "month": 3.0,
        "day": 5.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Comunidad de Madrid",
        "county": "Madrid",
        "parish": "n.a. (177)",
        "longitude": -3.467093,
        "latitude": 40.427843,
        "author": "ARBA del Henares"
    },
    {
        "index": 31,
        "species": "Evernia prunastri",
        "gbif_id": 3994284779,
        "year": 2022.0,
        "month": 12.0,
        "day": 8.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Comunidad Foral de Navarra",
        "county": "Navarra",
        "parish": "n.a. (188)",
        "longitude": -2.116278,
        "latitude": 42.846037,
        "author": "Perfidus"
    },
    {
        "index": 38,
        "species": "Evernia prunastri",
        "gbif_id": 2465301799,
        "year": 2019.0,
        "month": 11.0,
        "day": 20.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Andaluc\u00eda",
        "county": "C\u00f3rdoba",
        "parish": "n.a. (86)",
        "longitude": -4.313532,
        "latitude": 38.254965,
        "author": "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio"
    },
    {
        "index": 64,
        "species": "Evernia prunastri",
        "gbif_id": 3456897159,
        "year": 2021.0,
        "month": 12.0,
        "day": 26.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Castilla-La Mancha",
        "county": "Guadalajara",
        "parish": "n.a. (122)",
        "longitude": -3.089278,
        "latitude": 40.690836,
        "author": "Sergio L\u00f3pez Castelo"
    },
    {
        "index": 90,
        "species": "Evernia prunastri",
        "gbif_id": 4096917727,
        "year": 2023.0,
        "month": 4.0,
        "day": 25.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Castilla-La Mancha",
        "county": "Guadalajara",
        "parish": "n.a. (122)",
        "longitude": -2.927114,
        "latitude": 40.550272,
        "author": "gabi_03"
    },
    {
        "index": 97,
        "species": "Evernia prunastri",
        "gbif_id": 3455667007,
        "year": 2021.0,
        "month": 9.0,
        "day": 24.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Comunidad de Madrid",
        "county": "Madrid",
        "parish": "n.a. (177)",
        "longitude": -3.749158,
        "latitude": 40.493088,
        "author": "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio"
    },
    {
        "index": 165,
        "species": "Evernia prunastri",
        "gbif_id": 2465378001,
        "year": 2019.0,
        "month": 12.0,
        "day": 2.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Comunidad de Madrid",
        "county": "Madrid",
        "parish": "n.a. (177)",
        "longitude": -3.744805,
        "latitude": 40.49419,
        "author": "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio"
    },
    {
        "index": 180,
        "species": "Evernia prunastri",
        "gbif_id": 3859614096,
        "year": 2022.0,
        "month": 6.0,
        "day": 22.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Leiria",
        "county": "Batalha",
        "parish": "S\u00e3o Mamede",
        "longitude": -8.696425,
        "latitude": 39.579753,
        "author": "Josu\u00e9 Orf\u00e3o"
    },
    {
        "index": 207,
        "species": "Evernia prunastri",
        "gbif_id": 3456410824,
        "year": 2022.0,
        "month": 1.0,
        "day": 7.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Castilla y Le\u00f3n",
        "county": "Zamora",
        "parish": "n.a. (270)",
        "longitude": -6.004014,
        "latitude": 41.867092,
        "author": "Alexandre Justo"
    },
    {
        "index": 242,
        "species": "Evernia prunastri",
        "gbif_id": 1990543706,
        "year": 2015.0,
        "month": 7.0,
        "day": 3.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Islas Canarias",
        "county": "Las Palmas",
        "parish": "n.a. (144)",
        "longitude": -15.531772,
        "latitude": 27.959444,
        "author": "Daniel Su\u00e1rez"
    },
    {
        "index": 271,
        "species": "Evernia prunastri",
        "gbif_id": 2988664028,
        "year": 2020.0,
        "month": 11.0,
        "day": 12.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Comunidad de Madrid",
        "county": "Madrid",
        "parish": "n.a. (177)",
        "longitude": -3.679987,
        "latitude": 40.531303,
        "author": "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio"
    },
    {
        "index": 7,
        "species": "Xanthoria parietina",
        "gbif_id": 4018096384,
        "year": 2020.0,
        "month": 9.0,
        "day": 14.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Faro",
        "county": "Loul\u00e9",
        "parish": "Almansil",
        "longitude": -8.01475,
        "latitude": 37.022103,
        "author": "Ester Serrao"
    },
    {
        "index": 17,
        "species": "Xanthoria parietina",
        "gbif_id": 3764121265,
        "year": 2021.0,
        "month": 12.0,
        "day": 31.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Extremadura",
        "county": "Badajoz",
        "parish": "n.a. (48)",
        "longitude": -6.027444,
        "latitude": 38.038349,
        "author": "HFJ Wildlife"
    },
    {
        "index": 21,
        "species": "Xanthoria parietina",
        "gbif_id": 4022071370,
        "year": 2018.0,
        "month": 11.0,
        "day": 18.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Comunidad de Madrid",
        "county": "Madrid",
        "parish": "n.a. (177)",
        "longitude": -3.710208,
        "latitude": 40.47902,
        "author": "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio"
    },
    {
        "index": 23,
        "species": "Xanthoria parietina",
        "gbif_id": 4022026379,
        "year": 2020.0,
        "month": 11.0,
        "day": 29.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Comunidad de Madrid",
        "county": "Madrid",
        "parish": "n.a. (179)",
        "longitude": -3.817317,
        "latitude": 40.725158,
        "author": "Angel"
    },
    {
        "index": 62,
        "species": "Xanthoria parietina",
        "gbif_id": 3456988300,
        "year": 2022.0,
        "month": 1.0,
        "day": 2.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Comunidad de Madrid",
        "county": "Madrid",
        "parish": "n.a. (180)",
        "longitude": -3.599872,
        "latitude": 40.019303,
        "author": "Sergio Chozas"
    },
    {
        "index": 88,
        "species": "Xanthoria parietina",
        "gbif_id": 3343829217,
        "year": 2021.0,
        "month": 8.0,
        "day": 16.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Lisboa",
        "county": "Lisboa",
        "parish": "Nossa Senhora De F\u00e1tima",
        "longitude": -9.155542,
        "latitude": 38.737004,
        "author": "valentinacaradonna"
    },
    {
        "index": 102,
        "species": "Xanthoria parietina",
        "gbif_id": 4067285782,
        "year": 2023.0,
        "month": 2.0,
        "day": 27.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Comunidad de Madrid",
        "county": "Madrid",
        "parish": "n.a. (177)",
        "longitude": -3.596243,
        "latitude": 40.388153,
        "author": "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio"
    },
    {
        "index": 106,
        "species": "Xanthoria parietina",
        "gbif_id": 4138419434,
        "year": 2023.0,
        "month": 6.0,
        "day": 7.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Catalu\u00f1a",
        "county": "Girona",
        "parish": "n.a. (105)",
        "longitude": 2.88564,
        "latitude": 42.193063,
        "author": "Jacobo Krauel"
    },
    {
        "index": 118,
        "species": "Xanthoria parietina",
        "gbif_id": 3384828465,
        "year": 2021.0,
        "month": 9.0,
        "day": 11.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Lisboa",
        "county": "Oeiras",
        "parish": "Carnaxide",
        "longitude": -9.227121,
        "latitude": 38.726715,
        "author": "guif"
    },
    {
        "index": 130,
        "species": "Xanthoria parietina",
        "gbif_id": 3802587201,
        "year": 2022.0,
        "month": 5.0,
        "day": 24.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Principado de Asturias",
        "county": "Asturias",
        "parish": "Oviedo",
        "longitude": -5.860111,
        "latitude": 43.351291,
        "author": "Carlos G\u00f3mez Rodr\u00edguez"
    },
    {
        "index": 134,
        "species": "Xanthoria parietina",
        "gbif_id": 2898508094,
        "year": 2020.0,
        "month": 10.0,
        "day": 13.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Comunidad de Madrid",
        "county": "Madrid",
        "parish": "n.a. (177)",
        "longitude": -3.679602,
        "latitude": 40.531067,
        "author": "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio"
    },
    {
        "index": 150,
        "species": "Xanthoria parietina",
        "gbif_id": 2235537150,
        "year": 2015.0,
        "month": 6.0,
        "day": 20.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Leiria",
        "county": "Peniche",
        "parish": "Peniche (S\u00e3o Pedro)",
        "longitude": -9.506092,
        "latitude": 39.414543,
        "author": "Duarte Frade"
    },
    {
        "index": 203,
        "species": "Xanthoria parietina",
        "gbif_id": 1914327864,
        "year": 2018.0,
        "month": 9.0,
        "day": 29.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Set\u00fabal",
        "county": "Set\u00fabal",
        "parish": "G\u00e2mbia-Pontes-Alto Da Guerra",
        "longitude": -8.805893,
        "latitude": 38.528947,
        "author": "guif"
    },
    {
        "index": 220,
        "species": "Xanthoria parietina",
        "gbif_id": 4028816512,
        "year": 2021.0,
        "month": 4.0,
        "day": 7.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Comunidad de Madrid",
        "county": "Madrid",
        "parish": "n.a. (175)",
        "longitude": -3.640247,
        "latitude": 40.690355,
        "author": "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio"
    },
    {
        "index": 249,
        "species": "Xanthoria parietina",
        "gbif_id": 4062816419,
        "year": 2022.0,
        "month": 2.0,
        "day": 15.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Aveiro",
        "county": "\u00cdlhavo",
        "parish": "\u00cdlhavo (S\u00e3o Salvador)",
        "longitude": -8.660942,
        "latitude": 40.599577,
        "author": "rx119lol"
    },
    {
        "index": 253,
        "species": "Xanthoria parietina",
        "gbif_id": 2465377661,
        "year": 2019.0,
        "month": 11.0,
        "day": 29.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Comunidad de Madrid",
        "county": "Madrid",
        "parish": "n.a. (179)",
        "longitude": -4.084148,
        "latitude": 40.7101,
        "author": "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez Cancio"
    },
    {
        "index": 270,
        "species": "Xanthoria parietina",
        "gbif_id": 1948786550,
        "year": 2012.0,
        "month": 8.0,
        "day": 4.0,
        "country_code": "ES",
        "district": "Extremadura",
        "county": "Badajoz",
        "parish": "n.a. (48)",
        "longitude": -6.081493,
        "latitude": 38.011148,
        "author": "HFJ Wildlife"
    },
    {
        "index": 309,
        "species": "Xanthoria parietina",
        "gbif_id": 2244246473,
        "year": 2019.0,
        "month": 5.0,
        "day": 18.0,
        "country_code": "PT",
        "district": "Portalegre",
        "county": "Avis",
        "parish": "Maranh\u00e3o",
        "longitude": -8.018773,
        "latitude": 39.005424,
        "author": "David Pereira"
    }
]